【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

早幾日喺telegram channel見到 但唔知點解無人講

好靚吧
但如果你是手殘人士 可以試下下面呢隻（自己上返777文宣傳播稿件大合集搵返flag.pdf攞檔吧，因為up唔到pdf檔所以我cap圖，如果就咁print應該都幾低清）

都是簡單易做又親子的事
如果大家可以每日摺幾個幾個 到十月一拎曬出嚟
一齊擺到周街都係 香港街景一定好靚
我諗連記者哥哥姐姐影出嚟都會好靚！

十月一號 一齊賀佢老尾！

帶黑氣球

推

你推鬼到
手動share吧！

收到

幫手推

係"NO one less"呀

Sor 冇野了

我返屋企罰抄100次

摺100個呢個啦
好靚

Beautiful

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

幫推

成本低啲用黑絲帶又得

可以 周街綁

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

P牌都要推

手動share啦

，

H

行動推

黑色五星旗有冇犯法？
帶去嘅自己小心行裝樣貌

幾時先推到上去

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

除左黑旗之外仲可以用青天白日滿地紅旗🇹🇼

[燒春袋] 9.29 10.1唔用赤納粹，仲可以用呢樣大家冇乜點留意，但中共驚得要死嘅野

晚上留家唔出街
放低窗簾或熄燈

紙鶴pdf要去邊到搵

呢個真係適合一家大小

推推

推唔到

去777文宣channel度拎

Push

黑色五星可能犯法，要整的巴絲小心d

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱